想問邊度有得買雀巢三色家庭裝雪糕

見到年幾前有人問過
而家仲少咗地方買
係咪停左產？
好似連筲箕灣嘉興都冇得買

雀巢廠

幾年無見過
成桶捧住食真係好正
食三色又好岩我呢d自虐向強迫症

同問 想食返好耐

大間啲既百佳有見過

百佳大撚把啦

哭撚左

認真問邊度有 唔該唔該

唔係成日見到
而家惠康見得最多meadows同阿波羅

應該停咗冇出

官網唔見有

無得買架啦，停左產好耐印象中同橙冰冰檸檬冰冰差唔多時間停產

橙冰冰 檸檬冰

舊年買過

想食菠蘿雪糕